黎智英與何俊仁 感謝連登手足

黎智英：區選勝利是前線換來
15小時前

【本報訊】由民主黨前主席何俊仁主持的網台節目《細說中南海》，最新一集邀請壹傳媒創辦人黎智英及浸大客席教授吳明德任嘉賓，討論區選非建制派大勝的影響，及美國簽署《香港人權與民主法案》等議題。

黎形容區會選舉如同公投，「以往（區選）唔受重視，今次係全港民意公投」，結果令人振奮。何亦認同選舉創下不少歷史，「以前泛民搵唔到咁多候選人，（今次）要多謝連登brother，提供咁多候選人」。

指倘協商選特首 數百萬人上街

黎智英認同要多謝連登，又指勝戰是「好多年輕人擋子彈、頭破血流、骨斷、冇眼、死得不明不白」換來，因此勝出的區議員沒大肆慶祝。 對於有學者建議區選後設「和理非後援基金」，黎提出眾籌設基金會聘專業人士，支援沒從政經驗的區會素人等。

吳明德指，區選大勝帶動美國總統簽署人權法案。黎稱法案簽署前，他收到華盛頓方面消息，指特朗普曾憂民意並非支持法案，但眼見泛民大勝，他才正式簽署法案，形容特朗普在美國感恩節前夕簽署「好似上天有安排咁，振奮人心」，又認為北京當局的回應相對溫和，「潛台詞係叫你唔好搞貿易協議」，反映中美貿易戰談判結果對中方至為重要。

黎又認為反修例運動讓台灣人看到「中共一啲都唔可以相信」；至於日前全國政協副主席梁振英公開威嚇港人，指區選結果或令北京放棄小圈子選特首，改用協商產生，黎警告北京若以協商選特首，隨時會再有數百萬人上街。

世界變

新時代

今次係比你地最後一次機會

連登(本土?) 建制 泛民 三個勢力

屌你咩咁幾時上返街

呢2件捉鬼割蓆撚

收皮啦

其實大家都付出好多，肥佬黎去美國做左好多遊說
和勇不分

連登黨

仲記得當年咖喱飯多謝高登嗎？

做緊野

尊重佢

但蘋果抹黑老作新聞都唔係第一次

好鐘意屈人

真係最後

連登係撚本土咁撚多販民打手

lihkg仔女係可愛嘅

你地唔好連肥佬黎都割啦

轉頭就割席，勇武只係condom。

肥佬黎都開始老化，
講野越來越唔清楚同錯

Blocked

拉

搞清楚
今次只係咁岩行埋同一條路
唔代表要綁死

佢係美國副總統Pence係香港其中一條針

割佢， 真係無著數

泛登仔
拉！ 分化！

聽日咪有囉

睇個名就知你係五毛

巴打唔好打啲咁既野
連登仔不分是非 只愛「民主」

The one and only one last chance !
Do sth good !

🤣🤣🤣笑撚左 販民基地

係就反省下帝怡事件先

勇武，各理非，各有各做

星期一已經道歉， 話會深切反省

好啦聽日落街買份蘋果飲茶睇

肥佬都進化

仲有hkaa

人地唔使你呢條撚屌五毛尊重啦

block你就有份 叫人守理大
屈人散水就係藍絲
你呢啲人落硬地獄
言論不負責任

兩條友突然彈番出黎

講真 我地要引導泛民
泛民今次亦好配合我地

肥佬黎一直有做野

關你兩個撚事

會唔會有日泛民認同本民前套理念

Pence

咩連登啊
明明d人係聽到discuss hk babykingdom呼籲而出黎

熱狗比連登保屌到仆街就話呢度泛民基地
不如話全香港係泛民基地啦

今次民主個勢咁大
都唔全力去做野就真係香港人比佢地嘅最後一次機會

講撚咗最後好多次，同你講，今次搞到咁都無人想推翻政府

所以一定都會係係最後

連登多謝各界同路人
包括蘋果、肥老黎、民主黨
陳雲都多謝一半啦
咪撚再搞分化
打泛民唔打建制
要打要算賬光復左先講

聽日幾個喎。
去尖沙咀

理念上已經係啦
何俊仁李卓人冇不反，喺中環遊行，完場大叫光復香港時代革命

吊你宜家連登長期滲透 咩人都有

恐撚怖到 晚晚零晨d鬼就帶風向

👍民主黨>泛民>>>>>>>>>>本土（其實有咩人？😂）>建制>>>>>>>>熱狗

個post好多分化撚。

所以皇上都屌香港選民係仆街冚家鏟

多謝連登幫手血債票償

睇到好傷心

今時唔同往日，佢哋喺區議會有乜E郁而家連登仔可以號召幾千人出嚟hur佢

係咪無人再入本民前

唔會㗎喇
啲真激進黃已經嬲到謝哂，唔好問我點解知，總之啲激進黄唔會再咁熱心

黎智英認同要多謝連登，又指勝戰是「好多年輕人擋子彈、頭破血流、骨斷、冇眼、死得不明不白」換來，因此勝出的區議員沒大肆慶祝。

勇武所以咪少數派囉🤣四面楚歌

av 仁 喎

我割你老母呀

要記住，敵人係好強大，唔好分化割席係第一守則

止暴制亂成功，返回十年前和平選舉抗爭

正呀

點會四面楚歌?

飯民各政黨都話會請被捕手足打工

好多分化撚

冇可能
香港九成九人都高呼時代革命 但大多數都反對港獨

榮光歸於手足！

曾經對冤獄義士落井下石嘅人拎盡光環
講多兩句又被五毛被熱狗

肥佬黎終於認同暴力可以帶黎選票

你條友其實做乜撚嘢？

政治係咁

係馬來西亞， 安華俾馬哈迪屈到坐監
後來安華要跟馬哈迪合作， 先可以打敗執政霸權

勇武係咩派都未知？🤔

咁你都啱嘅

鵬鶳

聽日去哂3個

百屌真係會成材，好滾動

分化撚又出現
人地肥佬黎多謝前線都唔得
唔通人地割蓆好開心？

哇屌
食完人血饅頭原來都仲識講多謝
不過唔緊要啦 連登仔見到人地一句多謝就夠晒架喇
第時成班黑警講聲sorry我諗都可以無事lu

啱條毛

而家唔係對等。泛民擺到明同政府合作止暴制亂，佔中先會報警拉前線。

而家唔報得，係因為示威者勢太大，咪唯有扮on 9唔小心台上面爆料。扮on 9，唔小心界素人票。

班友理撚得你死，根本係共產黨嚟。

各位手足加油

明明係bb condom 香討

睇清楚樓主咩名
屌你地又比香港01帶風向

依家捧得你上去，將來亦可拉你落來，泛民醒定d

你呢句唔只係fake news， 仲係無腦

黎智英幾時跟香港01有關係?

各自努力姐，肥佬為左香港都唔見左好多多錢，佢都付出好多！肥佬，香港人，繼續加油！

好多人都知嘅，現階段唯有相信民智繼續做好自己，飯民有咩動作我諗大家都識反應嘅

日日俾689咁樣追擊，仲要去買美國幫拖，算係咁啦

客咩氣丫

雪雪雪

冇話係本民前定泛民定連登理念
只有香港人理念然後各自爬山

得喇得喇
只有熱狗係宇宙唯一勇武派丫嘛

都係得翻呢次機會

聽左就算

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

又一隻青城狗

再講多次
連登仔全部都係愛黨愛國的

唔割泛民都叫泛民打手
係咪一定要熱狗陳雲咁先叫本土？

連登一早有哂共識
有本土支持本土 之後泛民
確立主要敵人
邊似啲私怨撚咁 就黎玩完都仲係要打自己人

講係無用，行動吧

多謝全體手足

飯民不嬲都柒開
但係佢唔割我絕對唔會割

又捉到一條熱狗

係熱狗信徒心中只有熱狗係本土 真係人唔笑狗都吠

我唔會話泛民係本土 但我覺得熱狗係建制B隊

見到陳雲根叫人唔好遊行 唔好信美國會幫 要投票俾建制 明曬

b隊劉細良呀

佢蘋果次次都搞本士已經夠割

好彩唔係熱狗基地就得

7月講光復香港 口號比人屌到，
而家講句香港獨立又萬人討伐

因為泛民係民意主流囉
簡單

本民前都無話係港獨Bo

本民前一直被歸類為本土派，唔係港獨派

唔好講話hidden agenda 因為hidden嘅話 你都唔知泛民新一輩有無呢個hidden agenda

Hidden左俾人知曬hidden來做咩

至於日前全國政協副主席梁振英公開威嚇港人，指區選結果或令北京放棄小圈子選特首，改用協商產生

乜原來而家唔係協商產生特首 特首D票真係選出黎既咩?
呃自己定想呃外國人 又沒有沒有沒有 通過之後當民主?

你話爛場舊登？

下 本民前都點會唔係港獨梁天琦喎
鄺仔支持港獨 唔會掛

多謝提供笑話

指區選結果或令北京放棄小圈子選特首，改用協商產生

好期待共狗咁做
立埋23條

勿切！

之後就

係㗎
我打錯字 我想話已經無機會

訓醒喇
起身屌閪喇

泛民點做都好，下次都會含投，無用

梁天琦幾時公開講過港獨係佢嘅political agenda

有錯就指出 有嘅話麻煩提供埋sources thx

只分保皇同非保皇

2017年，梁天琦表示決定暫停推動香港獨立

Hkaa唔係熱狗咩？

罰你返去讀書

Hkaa = 香港自治行動= 陳雲派

好似佢地同Gphone都有份係花園道一齊見 Senator Hawley 傾計。有做嘢喎

熱狗點解係本土為本土做過啲乜，籌款去旅行定叫人課金

Okay you win

我一直以為港獨只係佢嘅終極目標 hidden agenda

無真係公開講出來宣傳

肥佬黎其實好幫到手
係覺醒慢左D姐

我唔係反駁你， 係認同你

我係想話：梁天琦都要公開表示暫定推動港獨
可見因時制宜好重要， 某些aganda要hidden

係⋯⋯只得一次，輸就輸晒，冇機會再有下一次

肥佬黎應該俾MARK SIMON屌到化咗要轉軚

提提你班含撚派姐 含撚狗

係，如果做唔到野立法會一定會vote them out，唔好再寄望含淚唔含淚

反共大聯盟

講明先只係唔割

泛民依家都仲係不可信任

邊忽割？

Push

感謝每一個支持運動既人！

連登係撚勢力

張相唔係運動初期既咩

點解睇唔到佢既

真係麻煩

班老泛民唔出嚟時, 就問佢地去咗邊, 為運動出過咩力, 又話呢班明星向一般市民講一句好過無名無姓嘅年輕抗爭者講一萬句...

當佢地蒲頭時, 就話重建泛民大台, 搶光環, 又話佢地out, 呢場運動冇佢地嘅位置, 阻住抗爭者...

我哋目的係港共輸, 泛民搭順風車咋, 當選嘅自己好自為之

多謝，但推行動po先

打低咗終極大佬，之後先諗，得唔得？

收嗲啦死熱狗，呢到唔歡迎你呀
泛民食人血饅頭個位係邊度呀？

不過都岩，泛民真係無執政意志

呢度你話事?
呢度唔歡迎我咪叫admin block柒我囉傻鳩
又一隻P牌仔 泛民打手新開ac?

立法會點都投本土啦

叫你講點食你又講唔出

大家咁話

推

有票都留番畀自己友啦 點解要益泛民班友仔 今次冇我哋出手幫佢哋 會贏到幾條街 泛民收賣 美國咁多錢 都唔拎啲出嚟 幫下我哋啲手足 要用錢就叫眾籌 即係叫你哋自己救自己 簡稱食自己 丟那媽

佢地知道喇咩

熱狗食慣陳雲啲屎 係咪食屎狗

原來你係真弱智唔係扮架wo
咁撚明顯就自己諗下啦白痴仔
比D機會你呢D低智又一早放棄左思考連登仔諗下野

你唔係食緊泛民既屎?
每日150人地支持wo
領匯上市人地支持wo
繼續支持泛民餵你食屎啦食屎狗含撚狗白痴仔

去紅磡咪方便D，點解要去寶福

呀屌回錯post

知錯能改就算啦

分化唔倒㗎啦! 咪晒氣啦。分化撚無人理。

高登巳成過去

佢真係算無功都有勞，六四到現在幾十年「全副身家」擺晒去同赤納粹抗爭。

四人幫

睇你似係燒山忠粉？

你睇下出面討論選舉仲多過行動po就知
啲人會答你 制度內外都要抗爭
但明明9成po都係傾緊制度內

收皮啦,唔洗多謝架,做返你應該要做既和理非